求抵玩激光脫唇毛

我有勁多汗毛, 搞到化妝成日都會好唔貼, 同埋好黑, 想問邊間有效得黎又唔太貴?

塊面既野，好似唔好貪平穩陣d
我都同你一樣塊面多汗毛，最近都終於的起心肝去解決

脫毛療程好多間都有, 真係要好小心揀, 最緊要睇下用咩機脫,
有D係好平點要脫好多次先清到的話, 條數又圍返係到

我join左lumiexx個學生plan,
$980 做underarm 永久保養, 加送果酸 & laser treatment,
我覺得係正常價但做得比較舒服冇hard feeling

$980 係咩位置 ? 有冇其他收費?

980 可以揀underarm, 上唇 or V line,
我都有諗過脫underarm先定V line先,
最後都係underarm先, 再半價join full bikini

送咁多野

我最中意佢送嗰個果酸treatment , 做完真係好白滑

Aplus好似都有個980做上唇既plan